[軟實力] 全球齊屌強國春晚中

中國人扮大籮黑人
黑人扮馬騮
仲要威到多國即時加Youtube同步直播

克力架